[發夢狂想]去唔到金鐘，不如過對面海

終點都去只係去到修頓
一定塞爆晒人
不如成村人反轉行
行出紅隧過對面海喇

橫掂都係塞銅鑼灣
咁大個出口
點解唔散出去